連佢地都發聲，8月5我地仲有咩原因縮

推！

We are a group of HKEX employees who love this city. We are saddened to see the current state of events which has brought uncertainty and a loss of confidence in HK’s financial markets.

The government, who started this crisis by pushing forward with the extradition law in spite of credible objections and protests, must now take immediate steps to restore public confidence in our markets, before any further damage is caused to our beloved city.

We support the setting up of an independent inquiry on an urgent basis to investigate the whole extradition bill saga, including the actions by the police force over the past 2 months.

8月5日一齊罷工

不如85趁人多去港交所啦